玩Bass既入一入 唔該

請問有咩地方可以學bass

PS: 因為夾band 所以想增強樂理同scale既技術

utube

想要出去學果隻 有老師教既

琴行 而家跟緊個可愛哥哥學

咩琴行

唔係連鎖野嚟喎 你去近屋企嗰啲問下有冇得學

連鎖好似好虧...

啱啱碌ig見到廣告 諗起你個post 可能試下呢間?

唔該Ching!!!!!